msgid ""
msgstr ""

"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Double LTE Checknet Service"
msgstr "双移动网络检测服务"

msgid "Double LTE Checknet Service For OpenWrt"
msgstr "OpenWrt 网络检测服务"

msgid "Cycle Minute"
msgstr "周期运行间隔分钟"

msgid "Log Enable"
msgstr "记录到日志"

msgid "Board Name"
msgstr "主板名称"

msgid "Public DNS IP"
msgstr "公网 DNS IP 地址"

msgid "Wan Link Count"
msgstr "出口链路数量"

msgid "Wan Firewall Zone Name"
msgstr "Wan 防火墙区域名称"

msgid "LTE1 Firewall Zone Name"
msgstr "LTE1 防火墙区域名称"

msgid "LTE2 Firewall Zone Name"
msgstr "LTE2 防火墙区域名称"

msgid "Wan Interface Name"
msgstr "Wan 接口名称"

msgid "LTE1 Interface Name"
msgstr "LTE1 接口名称"

msgid "LTE2 Interface Name"
msgstr "LTE2 接口名称"

msgid "LTE1 Modem Device Name"
msgstr "LTE1 设备名称"

msgid "LTE2 Modem Device Name"
msgstr "LTE2 设备名称"

msgid "LTE Modem Dial Tool"
msgstr "LTE 拨号工具"

msgid "China Mobile Dial APN"
msgstr "中国移动拨号 APN"

msgid "China Unicom Dial APN"
msgstr "中国联通拨号 APN"

msgid "China Telecom Dial APN"
msgstr "中国电信拨号 APN"

msgid "ttyUSB Device Count"
msgstr "ttyUSB 设备数量"

msgid "Uart COM ttyUSB Device"
msgstr "串口通信 ttyUSB 设备"

msgid "LTE1 AT ttyUSB Device"
msgstr "LTE1 AT ttyUSB 设备"

msgid "LTE2 AT ttyUSB Device"
msgstr "LTE2 AT ttyUSB 设备"

